講下你地係飛機窗見過最深刻既景色

我拋磚先，琴晚坐長途機，見到既景象令我好有感受，想睇下有冇知音人。

冷白色既月光由機倉窗口滲入黎，一望出去，係漆黑既天空。

向下望係一望無際既雪山山脈，同飛機係好近距離，加上山脈既輪廓係月光斜照下好震撼。成個晝面係灰灰白白，感覺份外荒涼。

但竟然比我見到係山谷之中有點點燈火，應該係山屋。果下好有感觸，一方面係見到人類好渺小，另一方面係喺咁荒涼咁廣闊既雪山，竟然比我係由飛機遇見人類既燈光，好比你去荒涼漆黑既外太空探索，竟遇見其他旅者既基地。

後悔無攞相機影低，唯有趁我仲記得用文字記住。打咁長可能你地會too long dont read, 不過我當做個紀錄都好，或者睇下有冇有知音人揮下手。

長頸鹿

見到香港=番地獄

機翼 揀錯位

見到風眼

見到個風眼 影低咗仲send咗畀姪女 點知佢掟上網

我uncle

風眼

想像到個畫面，好唯美 樓主搭咩航線見到？

有次見到ironman飛過

見到有天空之城

見到有架飛機飛緊埋黎

閃電係你觸手可吸既距離

多謝你睇晒！
係英國返香港，check返應該係橫過青藏高原附近睇到。

上網搵左幅類似示意圖，要腦補返點點燈光係山谷度

英國直飛？好貴 對我嚟講

現場咪好撚驚？

唔驚 好靚

我咁岩有親人做航空公司有平機票

樓主我feel到

日出/日落染到個天淡紫，水平線附近橙紅
日中嗰比地面見到更深色更實色嘅藍天
真係睇極都唔會厭
可惜嗰窗細到乜咁
啲出風口風聲同引擎聲又嘈到乜咁

ufo

有次飛去芬蘭見到極光
好興奮
本身睇極光喺我bucket list入面
估唔到係咁既情況下睇到

樓主個畫面應該好正，有冇畫家可以畫落來

機翼著火

就係港島南面過落機場個段
特別係夜晚 一次過睇哂港島九龍夜景
表面上好繁華 但有種家不成家既感覺
因為好多住呢度既人只會關心喜茶探魚

搭親夜機都有樓主呢個feel, 除咗飛返香港 (唔係想踩港 )
只係見到人地生活樸素, 再對比返香港, 好似有啲嘢缺少咗咁

搭凌晨機去韓國，望出去見到兩粒星，諗左好耐係咪雙子座
最後試下手持影星，估唔到影到，真係雙子座

日本, 見到富士山. 同埋一個唔記得叫咩名既火山島

uo red eye 去東京成田
班機係先飛過左個機場再屈番180度降落
果陣咁岩日出
望住個太陽比平時睇日出快快d咁出
然後架機轉灣反方向番成田飛 望住個太陽慢慢落番

仲要同一程機半夜上到高空果陣 睇銀河

夜機係馬爾代夫去新加坡
望出窗出面超多星星
好似係d星星旁邊飛過咁

引擎著火

塞車

園環形彩虹

記得細個有次喺加拿大飛北京轉返香港
咁飛去北京果程有個好奇怪嘅地方
望落去係一座山，座山應該都幾高下
飛左一段時間都仲睇到
而座山只係得一條路可以行
我心諗座山咁高俾啲乜嘢人行？
仲要整到飛咗咁耐只係得一條路

點解攝影台冇圖都可以講到咁精彩

次次夜機都會訓，得日頭相

好靚

晌飛機見到一忽地，本身應該係綠色，但就俾隔離一大片嘅土地染到紅色。

跟住就聽到廣播，話即將降落香港國際機場。

第一次去台灣
係高雄小港機場走
本身台灣個鐘包容並兼嘅多元、自由嘅氛圍已經好impress到我
走嘅時候好唔捨得
一路望住飛機斜後邊高雄同附近海岸線嘅燈光 望左大概十五到二十分鐘先消失（走嘅時候係夜晚）
之後大約半個鐘見到前面出現同一樣嘅燈光，不過已經係唔同嘅國度，即刻令我對兩岸關係好有興趣 更加希望台灣可以守住唔好變第二個香港

阿爾卑斯山脈同東京灣

雲海同太陽好靚

望個窗倒影見到個空姐走光

今年三月尾 德國中部上空

遇到氣流，見到藍色閃電打落機翼度然後擴散開去

樓主既文字
咁啱我聽緊hebe既渺小 人真係好渺小
我最深刻應該細個搭飛機見到一遍白雲已經好震撼，細個會幻想跳落去應該好舒服

富士山

望到遠處有第架飛機
試過兩三次
有次係南丫島附近上空準備降落
下面有架啱啱出發嘅UO 機係橫過

自己渣架細機 穿過雨雲 雨後彩虹

馬爾代夫的小島

喺芬蘭返香港果程機，坐坐下聽到有啲人起鬨

原來左手邊睇到極光，雖然之前喺地面都睇到，但喺飛機上面睇果陣，同啲極光好似好近，同埋好似水平望已經望到，靚到不得了

p.s.電話入面冇相post唔到

文字攝影系列？

第一次見到富士山果時真係幾深刻 平時飛果時唔會點望到靚景

多謝欣賞

見到幾部噴黑煙既飛機

八九年的某天，
當飛機從啓德機場起飛，
我望著窗外的九龍和香港，
看著自己曾經就讀的九龍塘某中學，
再望著彩虹村，自己成長的地方，
心想下一次回來的時候，
眼前這一切都會變得面目全非！

今天，機場搬了，
九龍城有高樓大廈，
九龍塘的中學搬了，
彩虹村變成打咭熱點，
四處都是說著普通話的人，
我在說搭地鐵，
人家在笑我說地鐵，古代人！

竟然無風眼圖

支持下啦 有圖有計傾

看天邊飄過雲海 告訴世界幻變常在

影得好衰
但下面全部都係漁船
無幾千都有一千
你會覺得魚好快絶種
海南島同越南中間

無咩特別既藍天相

之前飛倫敦望出去咁啱係London bridge

見到如來佛祖

第一次自己一個人搭飛機去澳洲，
第一次見到一大片珊瑚礁。

點影先唔會反光

日本返香港, 香港準備打風用電話影到雲入面有閃電, 唔使一陣就撞正氣流

咁啱機艙入面比外面暗，如果唔係可能要用毛巾遮住
雪山嗰張成200mm，反光影響不大

技術有限,係飛機太難影

富士山，之前去東京未有機會上去，搭飛機見到果刻好興奮

我同姪仔成家去旅行個陣影到
咁啱經過風眼見到
第一次感覺到大自然嘅威力
雖然上邊睇好靚
但下邊其實亂到九彩

挪威tromso附近 北極圈內

搭緊長途機 瞓瞓下醒咗 望一望出面 係見到彩虹色嘅水平線 不過電話同相機都影唔到彩虹色 不過出黎嘅效果都唔差

飛去杜拜轉機嘅時候經過伊朗上空
影到一大片山脈
加上阿聯猶可以上網
所以即時check到係伊朗
果下好震撼

人工島爛石堆

紅色既月亮

臨降落不丹時見到喜馬拉雅山脈

加拿大洛磯山脈

飛過北極

靚到可以睇半日都唔會悶

尋日返香港，好高都見到排喜茶人龍

凌晨4點唔小心醒左
望出窗外見到日出
有d似明火既層次佔左大部分既地平線
個日頭其實仲未出到來
既使訓左幾個鐘但之後唔捨得訓睇曬全程

去澳洲時夜晚，飛到雲層上面，見到窗外全部都係星，好清楚，多到直程人地影相個d咁
當下覺得太靚，於是感動到喊

上次搭維珍夜機諗住影出去
但佢為左俾客塊玻璃較到勁暗但我又無得搞

形容詞未夠豐富，行文略有沙石。

中品。

屌，第一張起雞皮，好壯觀

成個窗都係海 個人差唔多90度痴住個窗幾分鐘 嚇撚死我

(個人體感) 臨降落兜返出海盤左廿幾分鐘

前年第一次飛去英國
到左英國領土時影的
對我嚟講真係一生難忘
第一次搭咁長途機同埋有幸去到英國🇬🇧

如果由13跑道起飛
彩虹邨係係飛機左邊
九龍塘係飛機右後方
起飛後就經鯉魚門出海

如果由13跑道起飛
彩虹邨會係右邊
九龍塘會係起飛後十零廿秒到轉左時經過
不過如果你坐右邊望過彩虹邨嘅話
飛機到左九龍塘上空個窗應該係向天
坐左邊先會有九龍塘全景

見到一邊日出 一邊仲係夜晚
日與夜既對比
第一次見到既時候真係被震撼到
覺得呢個地球仲好靚
感動到眼濕濕

轉機北京返香港 朝早6點幾
覺得幾靚

係香港上空果時望到自己屋企 （成幢樓）
果刻好想跳傘落去
因為機場返去要成個鐘

12月31號誇1號飛 上空飛經每個搭正00:00既國家，大小城市都放緊煙花

唉 2點可以網上check in
我2點即刻check in 都要坐機翼位 on99

最最最深刻，係機到見到閃電 勁震撼，就係我格離咁，而且個閃電係粉粉地紅色

之前撘凌晨機去韓國 坐窗口位訓著咗 中途比格離個朋友搖醒咗 半睡半醒咁開眼見到個天有好多道橙光 應該日岀緊 好似仙境咁好靚 不過好快就訓返 同埋淨係記得好靚 詳細個畫面係點都忘記咗

Feel 到
幾有意景

樓上有人po 過，都係富士山
不過第一次睇到，好震撼

由香港到落機溫差不多有40 度

去new Zealand queenstown影 諗返起都覺得正

我搭長途會坐走廊位 無風景睇

香港
去幾多次旅行都係覺得香港好靚

夜景好正

富士山，機長開咪叫我地睇

第一次去旅行，見到個天咁靚好感動

等咗好耐終於俾我同女朋友等到一齊去南美

唔記得邊程機夜晚

個天好黑，得嗰幾粒星

但有粒特別光

望真啲，7粒星，一個「殻」既形狀，竟然係傳說中既北斗七星吖！！！！

係寂靜既黑夜，孤獨地照耀個天空

超感動

富士山好天的話機場都會開咪講

原來fail左
再up相先

芬蘭🇫🇮飛番香港🇭🇰
當時地圖話係巴爾喀什湖

相信玩過GTA SA 既人會認得依個景

坐機頭
本身陰天
慢慢飛出雲層見到日落同火燒雲

哦

撞正流星雨 岩時間岩方向岩天氣
成天都係星同流星
多到好恐怖

自由神像

雖然每次去完旅行都好唔想返嚟
但不得不承認香港夜景係數一數二咁靚

窗嘅倒影，女朋友個樣

去日本 凌晨係海上見到星空 超靚

第一次塔飛機 遠處見到係咁閃電 覺得好奇妙

北極光

第一張倫敦返香港
第二三張日本返香港
最後個張成幅你的名字咁

就黎日出果陣 個天紫紫紅紅好靚

上個月由芬蘭赫爾辛基飛上北極圈時見到嘅雲海+晨光

周圍都係火
周圍都係水

巴打寫到好似書本啲文章噉

喺Vancouver 返香港嘅途中 個景靚到我眼定定望左好耐
望到對眼有啲痛

見過一個個火圈係海底

兩年前準備係瑞典降落

山火，光到機倉都光埋

晨光第一線

夜機, 唔知咁岩經過貨船航道定係漁船區, 好多星光, 好似望緊天空睇緊星咁

其實唔特別 但靚到假既一樣

上個月嘅富士山
不過飛機舊嘢擋住咗個窗

睇閃電 成個鐘不停閃好似harry potter 既特效

山竹

降落啟德機場都冇人講

WTC

喺飛機到睇日出 外面好多雲 但有另一番風味 成架飛機俾粉紅色同橙色嘅雲包住

原來已經好多年前

飛印度途見到遠處太陽慢慢升起，成片雲層染到又黃又橙，靚到癲 但係由於係凌晨機，睇咗一陣好眼訓又訓返

之後飛西藏，望到連綿不絕嘅喜馬拉雅山山脈，嗰時第一次望到，你係永遠想像唔到大自然有幾偉大同壯觀

喺機窗真係好難影得靚

日頭睇住條閃電劈落隻機翼到 睇完有啲懷疑有無睇錯

呢張點影

冇相，但係之前去美國見到有火箭升空，一路望住佢上去個刻

睇樓主文字好睇過景

坐飛機去北極 靚到唔識形容

雲外看 新生趣

第一次坐飛機仲要窗口位
仲記得係飛夜晚
一望出去仲以為個窗全部都係閃粉
原來係滿天星
細細個覺得好神奇同埋震撼
全程機係咁望

雲層上睇夕陽，唔好意思唔太識影相，所以眼睇仲靚啲

同場加影，飛機上嘅消遣活動

準備抵達 玻利維亞

到香港

雲海

UO 夜晚東京飛香港 好似係台中

日本上空

有次夜晚翻香港 係飛機上見到迪士尼放緊煙花

學飛果時第一次起飛
未必係最壯觀既風景
但此情此景畢生難忘

富士山頂, 第一次見到一個真正嘅火山口, 雖然唔係活火山

全程既日出
好曬 好熱 一定要關窗

第一次去北海道

同埋挪威Oslo 附近：

飛緊去澳洲 太陽出黎果刻 成個天紫色

係南非Johannesburg
冇瓊樓玉宇 冇攝人山河
只有機場跑道附近一個大貧民窟
(Johannesburg係非洲第二大城市)
幸福真係唔係必然

第一次搶漁民網魚個啲燈佈滿晒海面
好靚好靚
好似同架飛機好近咁

點解我望唔到

flying thru smwhere nearby the pole

Go！go ! Jump
Go kill Hitler and go back home

cross wind landing 嘅時候見到成條跑道

Tower bridge 來的

C Duct, cowling冇哂，見到車頭內部

如果答你用相機影會唔會太hea

⼁乛⼀⼁乛⼁⼀⼃

見到颱風風眼

好正

新加坡飛翻香港

返香港影，個海兩隻色好靚
同埋有冇ching可以話我知呢到係邊到黎
好靚好想去啊

浪茹
左下萬宜水庫

唔該哂ching

打錯字，浪茄

望到港珠澳大橋感動到咸左出黎，比空姐走埋黎問我咩事

有次返香港

等緊呢張圖

飛機上見到澎湖

夜晚香港向南飛. 應該係越南上空.
下面好多, 好密, 一大片既黃光. 每片黃光都應該有幾個足球場咁大. 全部加起嚟應該有香港咁大.
之前高登有人出過POST. 不過都係冇人知係咩嚟.
搵極都搵唔返個POST

萬宜水庫

有冇圖

會唔會太夢幻

搵唔返 嗰次我係飛去吉隆坡

搭夜機番香港 成個天都係星

星航A380起飛望香港

華航A330日落

之前飛日本見過
諗咗好耐都唔知咩黎
多謝你解答咗我

英國番香港
就到香港就天光
家嘅感覺

試過凌晨機番，望出去見到滿天星海
我仲拎外套笠住自己去擋其他光
但真係好靚，第一次見到咁多星，一世難忘

同樓上一樣都係凌晨機
成天星好靚
之後搭過凌晨機都好想睇
不過頂唔順 要訓 睇唔到

犀利

馬爾代夫的內陸機影

碎雲加石垣島個藍海

cockpit

飛去澳洲時

鐘意緊一個人
之後搭飛機出trip
架飛機離開緊香港
香港縮到愈黎愈細
我回頭望住
諗緊依刻佢到底會係邊

去完名古屋返港，飛機起飛時d地勤同我地飛機揮手

好似國泰廣告

有名你叫 星加坡

同我一模一樣，啲星多到形容唔到
好鐘意被星星包圍嘅感覺，所以嗰下感動到喊

米蘭番倫敦，第一次見雪山，雖然好普通

上次10號風球前一日飛日本，第一次見到啲雲係好似一片片紙咁，有無人知點解

我uncle就見過

近期一張

第一次見到halo

好有feel

去Washington既時候啱啱到日出
唔知係咪因為落完雨無耐
降落之前望倒幾座山
每座山之間都有條彩虹駁住
可惜嗰陣仲係小學雞
相機電話都無

吶喊

去日本時，我坐駕日航下面有駕CX同時飛

黑夜雨中既夕陽
黑暗中生出一道無邊無際紅紅曙光

個天空全部都係星星 嗰陣搭凌晨機 訓咗陣覺醒咗 再望下個出面以為自己眼花 多到唔識講 好震撼

好羨慕你地見到滿天星，我只喺一次夢境見過

晨曦

其實最緊要係有機翼

光明與黑暗

咁清
我果次去同走都勁大霧 睇唔到

影到好靚
我次次去都落雨/大霧

莫斯科真係好似一個蜘蛛網

有次美國番香港 本身經LA飛香港
後尾無位比人改左飛Las Vegas再飛Chicago再飛香港. 第一次見到Vegas Strip既夜景
好靚

雖然去日本嘅巴打應該都成日見到，但每次見到都覺得好靚

好意外咁見到 興奮死

禁錯掣未打字就post左
朝早係香港起飛 見到呢個景再加埋個魚翅logo
覺得好有代表性

我坐中間位，隔黎有個港女著住件少少低胸既衫。咁起機或者land嗰陣，大家都會望出窗，個港女就望出窗，而我就望住佢個北半球係咁登下登下

雖然張相冇其他咁壯觀，但睇到會覺得好開心，舊雲真係好可愛

T

Moscow 好多樓

鍊成陣咁

哈薩克巨型淡水湖

搭土耳其內陸機經過Cappadocia 望出下面係一望無際嘅荒原同奇石林 好似一支支石杉咁 加上天氣晴朗有少少雲 一時間靚到覺得似仙境

好似粒暗瘡

正喎，有冇圖

多哈上空

伊朗上空

喺你張相，我居然搵到自己住緊嗰橦樓

飛緊去倫敦個陣影銀河

咩setting 求指教

仲記得有特別景色時
個captain 就開咪講叫人留意 好似導遊咁

成個天都係紫色，好似你的名字咁

日本返香港𠴱時個天

細個冇去過旅行
讀大學時第一次去 去日本 第一次坐飛機
夜晚機，坐窗口位，
訓訓下開始天光，熱熱地，
好奇望出去一片一無際嘅雲海，再加個晨光
再望真D，原黎下面係富士山，得富士山個頂頂高過D雲
對於第一次塔飛機第一次去旅行嘅我，
真係好神奇
我諗細細個就去開旅行嘅人唔會明我心入面果種感受

個引擎著咗火

似龍鬚糖呀

印度？

啱啱飛去杜拜離開香港個陣影 係跑道個陣個天黑到不得了 但係一起飛離開雲層見到呢一幕就係覺得好有希望

死而無憾 太美了

開始降落時，見到彩虹圈住飛機個影打落雲上面

早幾年去尼泊爾影，喜瑪拉雅山脈，第一眼見到真係打冷震

Deutschland 🇩🇪

1. 飛美國見到極光
2. 零晨時份見到飛機下面好多好大既燈光係海上面，個時唔知咩黎，後尾睇新聞見到類似畫面，原來係漁船
3. Great barrier reef真係好靚

就係咁啦 我都見過 個時唔知咩黎

冰島
啲山好矮，好大片冰封嘅平地
但又會有好長嘅公路